실습: 행사 FAQ 미니 웹페이지 제작(초급)
목표

브라우저에서 바로 열 수 있는 단일 페이지 FAQ 제작(오프라인 동작).
검색으로 질문을 필터링하고, 질문을 클릭하면 답변이 펼쳐지는 형태.

기능 요구사항(필수)
검색 입력 시 부분 일치로 질문 목록 필터링
질문 클릭 시 토글(펼치기/접기)
상단에 제목, 간단 소개 문구, 총 몇 개의 FAQ인지 표시
모두 펼치기/모두 접기 버튼
데이터 (페이지에 하드코딩)

아래 Q/A 10개를 그대로 사용해 주세요.

Q: 이벤트 기간은 언제인가요?
A: 2025-09-01 ~ 2025-09-30입니다.

Q: 현장 등록이 가능한가요?
A: 사전 등록만 가능합니다.

Q: 환불 규정이 어떻게 되나요?
A: 시작 24시간 전까지 100% 환불됩니다.

Q: 주차 지원이 있나요?
A: 제휴 주차장 2시간 무료입니다.

Q: 동반자도 입장 가능한가요?
A: 1인 1티켓 기준입니다.

Q: 참석 확인서는 어디서 받나요?
A: 행사 종료 후 이메일로 발송됩니다.

Q: 좌석은 지정석인가요?
A: 선착순 자유석입니다.

Q: 촬영이 가능한가요?
A: 발표 세션은 촬영 불가, 네트워킹은 가능.

Q: 식음료가 제공되나요?
A: 커피와 티만 제공됩니다.

Q: 문의 채널은 무엇인가요?
A: help@example.com 으로 연락 주세요.
